我瞓唔著

我都係

七點了

Btw你個名

唔瞓啦

都已經7點仲洗唔洗訓？

+1 jetlag

🤣

講完就瞓著咗

日日都天光先瞓

好快較番好

5🤣🤣🤣

搞到身體好差

我都覺
同埋成日頭痛

我係咁爆瘡